馬會又派錢

on9

跟

如果打和呢？

你就on9

發達機會

All in 讓球客勝啦

100%嘅波

好過放銀行

你唔撚比和波？

留名

跟左

主勝一萬？

（撩皮）

樓主有d危wor

陪返D錢比我

慈善家

樓主 死on9 人唔笑狗都吠

Bin

馬會係又派錢呀，不過冇你份ji ma

你又派錢比馬會派錢比我啦

柒咗唔好推

Ok

樓主下場買乜，等你盞明燈指引

咪係 未開波已經笑鳩佢on9

推撚爆佢

馬會多謝你

跟你(對家)搵食，想窮都難

已追蹤

真心笑咗出黎

今鋪利物浦愛華頓邊個嬴

我代表慈善機構多謝你的捐款

12:15 le

仲有冇燈水

樓主快啲上黎指明燈

樓主真係慘，估錯左，輸錢不特止，仲要比人推post踩多幾腳

咁囂張預左俾人抽水啦

樓主？

4:2 派唔派到

推爆佢啦

當豪比狗

你派錢